{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51982&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성솔향기펜션"
    },
    "text": "ペンションのご紹介:当ペンションは、美しい渓谷とともにする休息を提供します。 また、バーベキュー場、カラオケ、フットサル場など、様々な付帯施設を備えています。周辺にはタルマジソ公園とブゴク渓谷があり、自然を満喫できる場所です。また、ウェリヒリパークスノーパークは車で40分の距離にあり、どの支店にも便利にアクセスできます。ペンションの入室は4時から可能であり、退室は12時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 イベントとして自転車を無料でレンタルしており、レンタル可能な品目は現場の状況によって制限されることがあります。 ペンション内部にはセミナー室、共同洗濯室、黄土チムジルバン、カラオケなどの施設があります。 しかし、現場の状況によっては利用できない場合があります。バーベキューのために、炭とグリルを提供しており、セットごとに5,000ウォンの費用が発生します。バーベキューはすべての客室のテラスでご利用いただき、雨天時や冬季には屋外の大型バーベキュー場でお楽しみください。客室定員以上の入室はできません。 また、保護者のいない未成年者の利用は許可しません。ペットはお部屋に出入りできません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは分別し、指定された場所に捨ててください。 利用施設に関する情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内部にはセミナー室、共同洗濯室、黄土チムジルバン、カラオケなどの施設があります。ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。バーベキューのために、炭とグリルを提供しており、セットごとに5,000ウォンの費用が発生します。バーベキューはすべての客室のテラスでご利用いただき、雨天時や冬季には屋外の大型バーベキュー場でお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は許可しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはタルマジソ公園とブゴク渓谷があり、自然を満喫できる場所です。また、ウェリヒリパークスノーパークは車で40分の距離にあり、どの支店にも便利にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、イベントとして自転車を無料でレンタルしており、レンタル可能な品目は現場の状況によって制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 488
    }
}